[全民造星] 麻煩ALTON入一入嚟

你喊夠未姐?
成日都係度喊喊喊 仲話造星 點面對壓力呀

抵屌

Alton狙擊手報到

講中晒我心聲呀屌！
喊撚夠未呀你，集撚集都見到你喊
完全控制唔到自己情緒，乜柒都喊，點做artist呀？
仲要喊都喊得肉酸過人，每集一見到佢喊就即刻燥底

尋求無悔真生活

是誰偷偷留下負評

放心啦, 今晚之後唔會再見到佢, 實俾人淘汰

我每次見到佢都想煎佢幾十巴, 個喊樣衰到, 好似集集都死老豆咁款

係唔係都喊左先

喊還喊 佢對個比賽態度好認真wo 腳傷都跳

Agger

其他人點鬧alton都好，我都仍然會支持佢
佢好專業同努力

係好努力 但係咪有需要成日係鏡頭前喊

喊都唔撚比？

大家好 我係 Alton 一直以來打擾哂了🙏🏽

堅定流呀

堅嫁 終於搞到個連登acc

自貼啦

唔洗自貼啦 劇情發展到而家大家應該focus top 10 啦
or 大家有咩想問？

就當你係真
係咪三兄弟去左美國尋求無悔真生活?

咁大家都知我地兩個入唔到十強嘛 就算去都要學你地話齋自己買機票去 你地想唔想我地去？(真心問)

自貼先喇

有d人係真係好眼淺
睇佢似個可愛既大細路多過扮野

咁你跟埋過去有咩做先？

當初話想去美國 係因為希望定立一個目標比自己打入十強 最後我哋做唔到 如果俾我去都只係氹下自己達成個目標嘅外圍

_ _ _ _ _ _~

早排唔見咗電話 所以而家先settle好再回覆

alton我想講i love u

B1幾時合體
好掛住你地

好慶幸B1 咁得民心 不過合體之事遙遙無期啊

句野係你作? 點解唔對齊字數

自貼味姐

咁之後有冇咩新計劃?

歌詞黎架巴打 城城首木偶奇遇記

Sor 唔係城城個年代

其實佢就係唱呢首歌比賽喎, 之後冇導師揀佢佢先爆喊講呢句歌詞
你有冇睇架

都諗緊 大家有無想法？

係襲地球呀

Sor i support Mark Tai

sorry柒撚左

出場之前有諗過如果真係被淘汰 有啲咩會想係離開個舞台之前最後咁講底 諗左好多好多 但係到真係發生果一剎那 個腦係一片空白 淨係諗到啱啱演出嘅歌詞

I like Mark2!!! 佢好nice, 我前前後後都有請教佢！

想睇你同阿Dee上綜藝
btw大灣堂好正

唔緊要啦你記得一半都已經好好

大灣堂都係客串下 哈哈

再傾 食飯先！各位中秋節快樂！

Wow Alton 中秋節快樂!!
好鍾意睇B1跳舞!
同埋睇B1成員嘅互動!

早兩日好似係彩虹道gym room見到你 你係咪帶小牛帽

btw想同你講聲加油

蛋白粉好難聽